平心而論 今季最柒係曼聯

阿仙奴柒d喎

阿仙奴 歐聯資格未絕望

on9

一隊5，一隊6，邊隊柒d好明顯

唔係, 英超第六, 歐聯八強型D

點柒都好
下季都唔洗踢歐霸

收到風獌狗仔搭緊飛機走了~

踢歐霸型啲，J蘇B又型啲